（50000 分題目）試找出警察OT, 警嫂__P 的正確答案

出席榮休聚會有60人出席，前題當警嫂同呢60 人無P過，如果確疹人數有多過60 人，即係代表警嫂既P既人數